msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Korea SNS language\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-15 12:24+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-16 10:34+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Icansoft\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: data_web/wp/wp-content/plugins\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: abc;open\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: korea-sns\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: korea-sns/korea_sns.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: korea-sns-pro-analytics\n"

msgid "Korea SNS Options"
msgstr "Korea SNS 설정"

msgid "Upgrade Korea SNS Pro"
msgstr "Pro로 업그레이드 하기"

msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

msgid "Support Forum"
msgstr "지원 포럼"

msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

msgid "Telegram"
msgstr "텔레그램"

msgid "Kakao Story"
msgstr "카카오스토리"

msgid "Kakaotalk"
msgstr "카카오톡"

msgid "Kakaotalk (Enable in Pro version)"
msgstr "카카오톡 (Pro버전에서 사용 가능)"

msgid "Naver Line"
msgstr "네이버 라인"

msgid "Naver Band"
msgstr "네이버 밴드"

msgid "Naver Blog, Cafe"
msgstr "네이버 블로그, 카페"

msgid "Hide mobile-click on the desktop"
msgstr "PC에서 모바일 전용 버튼 숨기기"

msgid "Mono Icon"
msgstr "흑백 아이콘 사용"

msgid "Your Kakao App Key"
msgstr "카카오 앱 키"

msgid "Getting apps key from Kakao Developers"
msgstr "카카오 앱 키 얻는 방법"

msgid "How to change the app icon image"
msgstr "앱 아이콘 바꾸는 방법"

msgid "Kakaotalk Link Button Title"
msgstr "카카오 링크 버튼 타이틀"

msgid "Your Site Name"
msgstr "사이트 이름"

msgid "Direct Input"
msgstr "직접 입력"

msgid "You can change the order by drag-and-drop."
msgstr "드래그-앤-드롭으로 순서를 바꿀 수 있습니다."

msgid "Short Link"
msgstr "짧은 주소 사용"

msgid "Editor"
msgstr "편집기"

msgid "Enable Metabox"
msgstr "메타박스 사용"

msgid "You can set a page or post individually."
msgstr "페이지나 글 별로 노출을 설정할 수 있습니다."

msgid "Include a link in the message"
msgstr "메시지에 링크 주소 넣기"

msgid "Week"
msgstr "주"

msgid "List Limit"
msgstr "보기 개수"

msgid "Period"
msgstr "기간"
